做過一年crew 有咩工推薦

係航空公司做過一年crew
大學畢業
有冇咩工apply完短期會請
Expected salary 16-20k

依家咁嘅市道
唔好期望會有咁高人工

做麥當勞都係crew

轉做船crew

Restaurant crew?

去元朗澳x做qc啦

行船都係crew

餐廳侍應 都係差唔多既工作

超級市場，好生意到爆

空中侍應，落地做返侍應囉，你咁勁就唔使做crew啦，仲expect 有20k??

未能訓醒，經濟差仲要走左去玩一年期望有人短期內請，請你都諗下伏唔伏啦

一見你航空業走出嚟就知你俾人裁等錢使，我係老闆都會壓到你最低工資，唔做就過主大撚把人做

入境

G

做飛鴨

一車車飛雞飛鴨比人裁
ig見唔小舊同學都被人炒左

私人按摩

著住制服按

香港人真係好搞笑 一方面屌d老闆涼薄
一方面就話以老闆角度壓d人又屌d人唔肯做奴隸 唔怪得大把人覺得扮工係應份

做捧餐囉
等遲吓經濟好返啲嗰陣先飛返

經濟唔好個現實就係咁

原本以為你做船 咁出路仲多啲

點知原來係做飛機好心就叫返空少空姐啦

但退左役通常做返飲食或零售

要有心理準備

客觀啲講

咁既時勢市道要搵工就要做奴隸啦唔等飯開咪可以屌老細

件制服仲喺度嘅話就50k都有